全城戴頭盔出街 可唔可行？

好似當時記者戴哂頭盔去盧偉聰既記招咁
番工戴 放工戴 出街戴

同諗發，發起中 入黎比意見

全民頭盔月

push